邊個搵到呢張圖係火影邊集乜柒都得

534集 20.15秒
樓主可以直播打飛機show樣
唔做死全家

錯呀 傻撚

諗到做咩再話你知

錯 再估啦

秒

有邊一個部位唔同？

笑撚死走數狗

錯你老母咩 你全家比狗屌啦

連石嘅陰影都一樣，唔玩得就咪玩啦垃圾

唔係同一張

你淨係問邊集

廢撚到

屌樓主撚狗

屌你加個落去咁就算揾到都話錯嫁啦

錯就認啦

已經比機會你哋估

留定名睇樓主潛水

啱就認啦
已經比機會你找數

笑撚死

樓主垃撚圾

火滾忍者

一撚柒樣都可以話錯

ON9仔

樓主你呢啲弱智game留返同媽媽玩啦
輸咗又走數，點講得通呀？

你地唔服輸

留名睇走數

收皮啦樓主

人無恥係無敵

我宣佈樓主已贏

火影忍者連登傳第2238760集00:01

樓主輕輕鬆鬆就可以呃你地搵source
拍拍籮柚走lu 反正無成本

唔會搵到 因為多咗個連登emoji

勁

瞓咗冇睇，係咪已經俾人秒咗？

究竟係108集定534集？

垃圾走數

你都係唔好出嚟柒

樓主老母好正 仲有冇巴打想入

投降 想問樓主張圖係邊一集

樓主想點。

想保持神秘感 4 頁開

坎寧漢姆定律

保你老母

樓主正一on9仔

唔怪得失業啦

垃圾走數狗

點搵的

開post條撚樣真係睇少左連登仔對世界第一嘅愛

樓豬表示：
你班仆街咁快秒撚咗我
好彩加咗黃色笑哈哈同水印可以走數

又釣魚

樓豬唔該都冇聲

google image 唔洗3分鐘就搵到
利伸一集火影都未睇過

屌你老母
人地第5個留言就秒撚左你
柒左就認啦傻鳩

樓主咁就一世

睇返標題先啦契弟

陳國邦

俾埋gif圖你 108集

咪嗚門用螺旋丸打撚爆個水塔 佐助望到個塔爆撚到咁個表情囉

on9post
火影幾十萬次玩回憶 全部都係用舊畫面
所以幾集有出過都係同一張圖
但講唔中佢想要果一集就話錯 真係on99
求其啦 到有人話中佢想講果集咪又係走數
block 咗呢個on9仔先
呢啲低質post真係此風不可長

佢同鳴門醫院隻抽，之後見到個水箱比鳴門打到穿左大窿個集？

樓主我們到了.jpg

樓豬真係垃圾
走數狗

好玩唔玩 玩火影

推

呢幕回憶過幾廿次啦 鍾意講邊集都得

李斯

似係醫院同嗚人打果集

走數撚

答案係陳國邦

謝謝大家

blocked
傻鳩樓主

點做到

第四頁 樓主有咩要講？

仲要係打完之後見到鳴門螺旋丸對個醫療蓄水器嘅破壞程度果幕

43歲失業唔係冇原因嘅

樓主面皮厚過包皮

6分鍾就搵到

有神快拜

屌你老母係咪男人黎嫁......

你老母生左你件弱智就真係錯唔

blocked

又係李斯啲frd

屌 原嚟係弱智

樓主出嚟喇 定中咗月讀傻撚咗

屌你老母 死全家

加個表情落去
搵到一模一樣就奇啦

留名走數

樓主老母俾狗屌好慘

樓主立於不敗之地

拉得post
樓主後門比狗屌

樓主俾人屌緊

on9

樓豬正傻閪

走數狗

係諗起一樂拉麵加蛋平過冇蛋嗰個post

開估未

屌你老母原來弱智嘅
block柒呢啲傻閪算

有冇link?

樓主屈佢睇老翻動畫先
唔係邊唔走 要找數

找數啦柒頭, 咪撚走呀

樓豬笠左水啦

好撚柒
睇佢咁嘅款都係唔會再上水，無撚用，正廢鳩

唔玩得咪撚開PO啦廢物
唔死都冇用
點解香港會養出D咁既垃圾 好撚恥辱

樓主一定諗緊其他答案
諗得好辛苦
隨時要由第1集搵起
我比個答案你
萬能

答案係!! 陳國邦 (李斯)

無論角度 眼神
都一樣
輕鬆 謝謝大家

呢個問題仲易過千鳥定雷切

等睇走數

唔玩得就咪撚玩啦，又要威，俾人秒撚左又唔認數

唉 開估

唔記得講計算係從疾風傳起計
疾風傳由221 集開始 數返去題目嗰集係疾風傳-109集

？？？

垃圾

你應該諗得好辛苦所以俾左個負評你

又見證一隻過街老鼠既誕生

玩嘢咩，一個係細路樣，一個係少年樣

點睇你依幅圖都係疾風傳之前啦

[url]自問全連登最熟火影, 你問我答

#15 & #18

自問全連登最熟火影, 你問我答

自膠

Show Block User— 43碎(失業） 完全封鎖

咁都可以話錯

失業失到傻撚咗

樓主可以開定個新連登AC
依個可以唔駛要

走數狗，一世不舉，屎眼生痔瘡

=====================因為沒有會員提供到正確答案，所以本帖子將會被關閉，會員請勿再回覆此帖。==============================

廢

又有得笑

垃圾 走數狗

垃撚垃小丑

柒又唔夠陳國邦柒 又唔係好笑 真係好撚尷尬

樓主我到左啦

43歲失業 睇你唔起 行街踩多你兩腳

是撚但啦
已封鎖會員 43碎(失業）

幫你老母執骨啦賤種

唔想人身攻擊，但你真係好弱智
成隻小學雞咁，仲話43歲?

所以佢話係-109集

理得佢呀，叫佢找數呀

死雞撐飯蓋

夠唔夠膽開估

乜網黎想睇番 有冇link

請使用不推文回覆。

廢到.....

已封鎖會員 - 43碎(失業）
原因: 衰on9

完全封鎖
樓主898

噏乜鳩

搵到

含啦撚樣

就咁搵冇用過唔知齊唔齊

好撚垃圾
已block

On9樓主

火影忍者 108集

咁一樣未呀 屌你老母

走數撚，垃圾，抵你失業。玩唔起就咪撚玩啦

最憎呢種玩唔起又要走出黎玩嘅廢物

有冇樓主d fd分享下佢平時係咪都咁撚on9智障

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌你老母

其實你係咪想挑戰陳國邦嗰個reply嘅負皮數目？
好心啦 講on9又唔夠嗰個on9 講邏輯又唔夠嗰個有邏輯
俾人搵到答案咪大大方方認左佢囉 係要死雞撐飯蓋 都唔知你開呢個post黎做乜

Block撚左你算

走數爛賓周
中完梅毒中愛滋

樓主條傻閪抄司馬仲達啲橋
開膠po都柒過人

真心，細個睇過一次
差唔多十年冇睇返
一眼就認到
呢個高潮位應該好多人都記得
樓主898

睇撚完Netflix 返尼仲推緊

抵你失業

垃圾找數未

定話樓主想講有個連登表情符號所以邊集都唔係呀？唔會咁撚風趣呀嘛？

又真係合理

垃圾po 拉

尼你老母

嘩 d色水襯到咁千其唔好話唔係添wo

你老母俾狗屌呀走數撚
仲好意思話自己43

樓主好心你打算挑全場連登仔，成起碼十幾萬人個腦就搵啲好啲嘅問題嚟挑機，無料又要賭咁大，真係只可以話你抵死。

本來答啱你嗰個人都比個下台階你又唔領情，依個個個連登仔輪你老母就真係覺得你老母好無辜，不過，睇呢啲懦夫仆街就真係最開心

建議樓主拎高達seed啲兼容卡出嚟賭一定唔使依家咁咁柒

以前高登嗰招曲線求seed竟然喺度見得返

43碎(走數)

連登真係好多垃圾走數撚

走數爛賓週啊

樓主好撚廢柒左又唔敢認

樓主其實都幾可憐做人做到咁

連登太多呢啲低質戇鳩仔 真係好難頂
究竟有咩方法可以令呢班傻鳩消失晒

屌你老母 你以後單機

弱撚智 blocked

好心你啦玩膠又唔好笑，你真係有咩用

你老母俾狗屌啦畜生

221-113 先係=108喎

即係就算計疾風傳 都係-113集

樓豬都係錯

已封鎖會員 - 43碎(失業）
戇撚鳩鳩走數 番去屌自己老母啦

已經block左，恭喜您又可以單機了

樓主走數死全家

多謝樓主提供左咁多歡樂俾大家
感覺到以前嘅連登返緊嚟

估中係邊集火影樓主全家生花柳

［德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋

個個係咪你

Blocked

爭0.5秒 佢個口打開左

樓主出黎幫你老母執骨啦

樓主你有尻都無撚用

好勁你點搵到咁癲